繁忙時間肥人係咪應該唔淮坐座位？

當每日有50萬肥人返工，有一半有位坐
當佢地平均佔1.5個人既位
每日都坐多12.5萬個可以坐既座位
就算旁邊坐得人都坐得勁撚辛苦

根本全日都唔准坐喇

應該肥人同排骨坐一齊

1.5+0.5 啱啱好

0.5既會追住1.5既一齊坐就係囉